有冇咩角色係永遠講完句對白都會即刻柒到應一應

文遠好似除咗幫呂布守門口嗰次係真係冇人過之外就次次都講親都俾人過
巴打有冇其他角色都可以分享 等大家一齊笑吓

我係超級柒達

之後都叫做型咗一陣先俾斯路打到仆街

這把刀是塗滿了毒藥的毒刃
奶

勇者義彥真係好正記得有一集係講個女奸角會吸人個胸 義彥見到佢扯晒旗

入黎就係想講劍圍

天才兒童+隊長

無眼睇

唉毒撚開post冇人回

雖然我好鍾意文遠 但係我諗冇人勁得過文遠 講咁多次就柒咁多次

短刀嚟

十神白夜

天女嗰集

柒番谷

茶渡本身無事 係識著個爛鬼主角陰鳩佢

火鳯太多

假興奮

潘鳯

文醜顏良

紀靈

一睇到個標題就諗到超級比達

諗起斯路問佢
你係比達

柒番谷可與上將一戰

呢個根本係火鳳post
講柒頭有邊套漫畫多過火鳳
曹操柒完都要𢲡返渣沙話練兵

真係想知合肥劍靈點上神枱

Btw code geass嘅玉城同佢可以一戰

柒番谷根本冇得輸 由頭柒到落尾
劍圍去執屍果陣都同火哥一齊威過 但係柒番谷係冇
仲要隊自己條女

有既 不敗傳說GTR

one piece既煙佬
iq傅士